【謝安琪去咗邊？】周博賢親身演繹新歌《伴我行下去》 「留有用之軀，齊上齊落」

「伴我行下去
多麼需要你留在大隊
藉互相補位進和退
挽手打破頑強壁壘
為我裝上防具，口渴送水
合力突破恐懼

伴我行下去
多麼需要你留在大隊
藉互相補位進和退
挽手過這神奇之旅
伴我行下去
去到光輝結局裡」

——《伴我走下去》周博賢

香港良心！